元朗廣場天橋有人擺街站

得一條友唔敢過去屌鳩個兩條廢老

薹灣地鐵站都有

報警拉佢阻街

得返兩條？之前4-5個

可能放飯

打左去1823投訴，佢地話會即刻轉介過去食環，但十日內先覆，問佢會唔會即時落去巡查，佢話唔清楚

對家已經用緊同一招搞鳩我地！！！

錄低嗰兩條廢老問佢收幾多錢 我比double

唔好係政府電話簿搵當區既食環署辦公室電話, 人地好忙, 好多野做

報警話阻街, 話好危險.

ching rich